弱弱一問 想學泰拳 將軍澳觀塘有冇推介？

窮L 上網見monthly unlimited 約$1300 都唔平......
加上唔知教練好唔好 有冇巴絲可以介紹下...

Push

俾錢連登仔教你啦
佢地一拳一個

乜撚野弱弱一問？